12月修改《基本法》第28條？？

係真唔係呀？

來源ig 朋友Story

咁大件事
唔多信

有冇ching有消息

冇ching有消息

唔好傻啦，已經講過唔係

14 年嘅舊post

感謝 自膠同朋友講翻

簡介

好似好耐以前已經改左，不過一直無咩人知